比錢學咩性價比高?

你話學語言咁，你認真就上網學識啦，洗咩比錢?
咁你地比錢學開咩? 遊水?

比錢學搵錢

游水跳落海就學識啦
洗咩畀錢學

你確定語言上網就學識？
我唔係話唔得 不過係睇你目標想學到咩地步

Pure maths
尤其係Analysis

比錢學屌閪

有咩投資課程介紹，用撚左政府持續進修佢

畀錢
游水

俾錢叫雞學屌閪

學語言的確唔係性價比高既事，要用好多好多時間心機，用同樣既時間可以將好多其他嘢掌握得好好

有牌既野
E.g. 急救, 車牌

比信得過既慈善機構